[尋撚] 我想問下依條撚係邊位巴打㗎？

屌你老母細撚到

人地扯左可能好大呢

推到有人知

好久不見

眼發炎

扯嘅圖

sor囉。。。
扯咗有20cm

落葉真係慘

pic

失敬失敬